噴漆達人請入!! 隱形噴漆，有無得諗??

啱啱網上見到依家有種隱形噴漆，噴左係無色無味，淨係有水落雨先現形!!

各位噴漆達人有無得諗? 平時發夢四圍去噴下「光復香港，時代革命」、「五大訴求，缺一不可」，噴完無人知，一落雨就全部浮現!!! 一乾再消失，想捉到捉唔到，大家點睇???

Push

正喎

PUSH

會唔會好難就位，唔知寫到變

噴開嘅會有印去噴，應該ok

Push

突然又諗
如果我地用噴漆遮返啲狗有機會整咩透明螢光物料嘅位置
做唔做得過？

好掂唔知hold到幾耐